啲鼠疫去到邊個省呀？

無囇消息？